戒煙 求過來人意見

戒第一日咋

個頭有點wing
眼神集中唔到
好易燥火

係咪正常

打丁分散注意力

正常

話你知 食一支都已經係入返個無底洞

有咩方法減少徵狀？

戒煙好易 唔再食就得

頭幾日個腦唔識轉咁

飲津路/食香口膠頂頂

由少食做起 限自己一日淨係帶幾支
之後就可以戒買 淨R
R到冇面你就介到

Google 睇這書能讓你戒煙

戒撚左幾年一次都無成功過
除左睇呢本書之外😹

本來都想
但食多定少 好受心情影響
好易愈食愈多

Testing

食半支 慢慢減

去揾東華三院免費戒煙，佢地會俾戒煙貼同解煙香口膠你